腳痛 你問我答

一日企8粒鐘腳都斷

隻腳仲好撚臭

立法會三不投聯署 就黎deadline
簽完就share埋俾你身邊既親朋戚友一齊簽啦！！

會唔會辭職

冇$

有冇俾人屌過屎忽？

冇人想屌